hsbc信用卡收卡

9月3號批卡到宜家未收到係咪正常